{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51647&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 호텔 몬터레이17"
    },
    "text": "宿泊は1人当たり追加料金1万ウォンで、追加布団セット、使い捨て用品、ミネラルウォーター、タオルが提供されます。客室は無騒音で、冷蔵庫があります。駐車場は客室2台、50台以上駐車可能な広い駐車場があり、大型バスや貨物車も駐車できます。民俗村への送迎サービスも実施しており、予約制で夜0時に締め切ります。近隣には韓国民俗村、龍仁エバーランド、湖岩美術館、南部CCクラブ、上葛駅、京畿博物館、ペク・ナムジュンアートミュージアム、龍仁市外バスターミナル、地谷貯水池、陽智パインランド、臥牛精舍などがあります。水仁盆唐線上葛駅はエバーライン江南大駅に繋がっています。宿舎内部施設には全客室に無音冷蔵庫があり、3人以上の混宿は不可、未成年者は出入り禁止です。ロビーにはマッサージチェアが配置されており、利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1人当たり追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊に含まれているものは何ですか？",
            "answer": "追加布団セット、使い捨て用品、ミネラルウォーター、タオルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無騒音で冷蔵庫があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室2台と50台以上駐車可能な広い駐車場があります。大型バスや貨物車も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "民俗村への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、予約制で夜0時に締め切りますが、民俗村への送迎サービスも実施しています。"
        },
        {
            "question": "近隣にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近隣には韓国民俗村、龍仁エバーランド、湖岩美術館、南部CCクラブ、上葛駅、京畿博物館、ペク・ナムジュンアートミュージアム、龍仁市外バスターミナル、地谷貯水池、陽智パインランド、臥牛精舍などがあります。"
        },
        {
            "question": "水仁盆唐線上葛駅はどこに繋がっていますか？",
            "answer": "水仁盆唐線上葛駅はエバーライン江南大駅に繋がっています。"
        },
        {
            "question": "宿舎内部施設には何がありますか？",
            "answer": "宿舎内部施設には全客室に無音冷蔵庫があります。"
        },
        {
            "question": "何人以上の宿泊はできませんか？",
            "answer": "3人以上の混宿は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は出入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "ロビーに何がありますか？",
            "answer": "ロビーにはマッサージチェアが配置されており、利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 401
    }
}